
                      Una película entretenida y bien hilada hasta poco antes de llegar al tercer acto, donde el guión tropieza con ciertas presunciones que a pesar de todo no lastran el resultado positivo de todo el conjunto. Wahlberg lleva perfectamente el peso, su papel encaja bien con lo que trata de expresar, pero corre el riesgo de repetirse en el futuro. Crowe sigue intentando encontrar un personaje que reafirme su estatus de estrella ya algo caduca, encarnando a un buen villano en la figura de un alcalde (lo mejor de la película es el debate político entre los dos candidatos). Catherine Zeta Jones intenta hacer frente sin éxito a una inminente decadencia de la estrella que nunca fue. Como nota curiosa, Allen Hughes dirigió junto con su hermano gemelo la excepcional El Libro de Eli. Si queréis saborear un villano encantador e irresistible, por favor no os perdáis a Gary Oldman y a su segundo, un excelente Ray Stevenson.
        
            